點樣可以有多啲朋友

可能自己本身少野講+defensive 所以唔多朋友
大部份都係中學同學
岩岩入讀社會大學，想識多啲新朋友

識我

放啲

發條鳥先生

同求

同女仔告白

冇睇名 失覺晒

無大學同學？

毒撚留名學野

熟唔到

同同事關係如何

日日迷你裙返工，係仔都蛟，然後同自己講:

"FRD渣喎，你會唔會諗多左啊?"

咁你就有好多朋友架啦

無同佢地交心？
定係佢地太功利

周圍同囡囡示愛 然後等佢地話「我覺得我地做朋友好D。。」

冇交心

會露j喎

番左冇耐
Hi bye咁囉 未做到friend
senior啲既更加未熟

點解唔交下心
大學同學都可以成為知心嘅朋友

太遲了

咁姐係大學個幾年識個啲都變晒過客
無難忘回憶？